\import{./}{personal.tex}
\begin{titlepage}
    \sffamily
    \setlength{\parindent}{0pt}
        \includegraphics[width=0.5\textwidth]{downloads/HFT_Logo_abH28mm.jpg}
        \bigbreak
        Fakultät Vermessung, Informatik, Mathematik
        \bigbreak
        Praktikumsbericht zum Thema:
        \bigbreak
        {\Large\textbf{Objektorientiertes Cloudformation}}
        \bigbreak
        Deployment Bibliothek auf Basis des Amazon Cloud Development Kit

    {
        \renewcommand{\arraystretch}{1.25}
        \begin{table}[b!]
            \sffamily
            \begin{tabulary}{\textwidth}{lL}
                Vorgelegt von: & Lukas Wiest\\
                E"=Mail: & \email\\
                &\\
                Matrikelnummer: & \matrikelnr\\
                Fachsemester: & 5\\
                Studiengang: & Informatik\\
                &\\
                Abgabetermin: & 1. Oktober 2019\\
                &\\
                Erstgutachter: & Prof. Dr. Peter Heusch\\
                Firma: & Siemens Mobility GmbH\\
                Firmengutachter: & Marcel Tiews
            \end{tabulary}
        \end{table}
    }

\end{titlepage}
